"Dit is hij," zei Pumblechook, "zoals ik in mijn shay-kar heb gereden.
Dit is hem zoals ik heb gezien opgevoed met de hand.
Dit is hij voor de zus waarvan ik oom was bij huwelijk, zoals haar naam Georgiana M'ria was van haar eigen moeder, laat hem het ontkennen als hij kan! "
De ober leek ervan overtuigd dat ik het niet kon ontkennen, en dat het gaf het geval een zwarte blik.
"Jongeman," zei Pumblechook, terwijl hij zijn hoofd in de oude naar me neukte mode, "u lucht een naar Joseph.
